[月經] 我朋友個仔就出世, 佢老公姓霍, 求改名

如題,求霸氣,連英文名

霍去病

霍霍霍霍霍霍霍霍

Gold Fok
霍金

霍元甲

霍景耀

景耀

霍霸氣

呢啲post開撚夠未

霍你
Fuck you

霍亂
Cholera

霍啓剛

Fox

你朋友個仔個老豆姓咩先？

霍霍聲

你姓咩呀？

霍景耀
Fok King Yiu

Fucking You

英文名
fucking u

磨刀霍霍向豬羊